eriksen23死撚左？

上星期唔係好撚串架咩？今個星期上左山拜佢老母呀？

不嬲垃圾來

爆閘狗eriksen23死撚左去邊

聽聞柒到唔敢開電腦

7到

頭先仲爆緊閘 now sleep

失蹤好耐lu

鞭細力啲

牠是肉酸嘅愛人
同肉酸訓緊教

唔記得左推post

仆街陷家剷啦條友

落返山未？

火葬完好耐啦

又撚狗

冚宗剷啦屌撚樣

條撚樣上水啦

爆閘未

荷甲仔都贏唔到？

以為入左決賽添

樓主係肉酸funson

鞭屍細力d會被人告虐畜架

收皮啦

輸波唔笑 唔通等佢死全家先笑咩

舊post binc

條弱智仔龜縮左係熱狗po吠唔敢出黎啦
主場贏埋佢再鞭過

上水未啊？

環保po

推

廢撚到
係咪男人嚟

TOT

條垃圾除左熱狗po仲可以去邊
過街老鼠

喺隔離po上左水

上水未?

好爽！

爽死了

佢入來最多咪講句屌你老母 之後就潛

推到條撚樣入黎屌人老母

嗨港父

最近好嗎

幾好

執緊骨

去馬Po搵佢

樓主=肉酸sp

你=eriksen23隻狗

肉酸先係 有po為正

系 撐手足

多謝

隻賤種狗未死呀

爽

狗性澎湃 爽牙

幾時上水？之前唔係好撚串架咩

條柒頭一陣又亂咁咬人

打緊瘋狗症針

我隻狗去左邊？入黎吠兩聲啦作為你主人真係好擔心你

好爽

死咗啦條垃圾